[活動台] 今日係２０１９年９月６日

以下係據我所知今日會有既活動 (紅字為重點活動)
請各位抽空參加

晚上 6:30 – 9:30 市民自發 APM (及各區) 只睇唔買 不消費行動
晚上 7:30 遮打花園 反濫捕 抗威權 集會
晚上 7:30 太子站 市民自發集會要求港鐡公開831 cctv 片段
晚上 10:00 10:30 11:00 百萬人咆哮
晚上 市民自發到港鐡站遍地開花

週未及下週預告
907 機場一日遊
908 美國領事館
909 各區返學前人鏈

下記: 如果呢個模式做reminder好既話我會每日都post 個 summary 出來

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

我願榮光歸香港

8.31 CCTV
9.6 遮打抗威權集會 / 太子站獻花
9.7 和你塞
9.8 美領

906 遮打反黑警+太子獻花 907 機場交通測試 908 美領集會 913 獅子山人鏈

輕輕一推

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[重開-置頂]今晩1930 遮打反濫捕抗威權集會 已獲批不反對通知書

廢除公安條例同解散警隊冇咩分別

why not both